朴初瓏生日快樂🎉🎉🎉

今日係我瓏牛一

係_ 係_ _

巧正牙

G

瓏B HB

比班老細輪住中出慶祝

牙Joe=成熟真男人 連仔=無品暴發戶

第六回覆條友

朴孝敏好波

DIU NEI=,=
我條女生日刀5俾面

今天給梨一個面子

多謝恩靜

死黑鬼